［急尋證人］原告變被告！5月11日晚尖沙咀港鐵車廂

借朋友acc急尋證人
2018年5月11日 晚上約7時45分 尖沙咀站地鐵列車內，發生一件傷人事件，受害人是我女朋友。
當日女友放工後獨自係金鐘轉車去尖沙咀，當列車駛至尖沙咀站，女朋友向車門行打算落車，身邊一個男人突然出腳踢到女朋友訓落地起唔到身。
無前傳無身體接觸無眼神接觸。
女朋友左腳扭傷，膝蓋同右腳都有瘀傷同損傷，最嚴重係傷及盤骨同尾龍骨，而家痛到連正常行都未得。
傷人者無逃跑，仲認自己起腳踢人，但警察嚟到就反口話我女朋友郁手打佢先，警察話無人證證明女朋友無郁手，所以以公眾地方打架罪拘捕哂兩個人。
本人現懇請任何目睹該事件發生經過的朋友伸出援手，提供資料幫助還原真相，讓需要負責的人受到應有法律制裁。
即使非目睹人士，亦請大家盡量轉發。
謝謝。
報案號碼: 18017541

支持

有冇得睇cctv

Push

警察話無人證證明女朋友無郁手，所以以公眾地方打架罪拘捕哂兩個人。

黑警慣常做法 諗住嚇到你地唔告唔洗煩

留名

push

幫推

呢樣係香港法律ＯＮ９
今次唔關黑警事

支持樓主（如果你女朋友冇呃你的話）

普通法下 點解要我去證明我無打人？

你睇, 再次證明 腥港痴線既 就可以橫行無忌

打鳩人都可以 攬撚住人地一齊被人告

仲有 , 就算互告 , 點算都係告個男人嚴重傷害他人身體下話 ?

個女既最多咪普通襲擊

當時點會冇人證?

講哂成件事好D WO

5月11號係星期五，晚上7點幾仲要金鐘應該都算繁忙，點解可以係無人發現下打到咁傷

無人肯作證姐下話

其實驗左傷, 堅持自己無打 , 個官都知咩事

奇怪囉, 當街男人打女人 應該好多正義撚先係

金鐘 尖沙咀 依兩個站幾時都咁多人
你意思係你女朋友完全冇做過任何野之下
比個男人一腳踢落去？

應該係 被 十二路譚腿 所傷 !

幫手推

荃灣線列車車廂內應該冇 CCTV

其實我諗係因為比個男人踢中 失平衡 再撞親跌傷
我冇質疑個傷勢 始於每個人體質唔同
不過金鐘 尖沙咀冇人阻止同目擊
反而要上連登問 再者11號 加下已經20號喇wo
依加先黎問？

支持
我都試過遇過啲痴線佬
望我電話，望番佢之後仲繼續望
跟主我都燥撚左 全程望撚主佢
條又扮冇野咁 望番主我
我真係搖撚哂頭 繼續玩電話
佢跟主仲向主我側面咳埋黎
我真係講左句你冇撚野呀
笑撚主 西樣望主佢
條友都40-50歲 痴痴呆呆果啲呀叔黎
我念佢都老羞成怒
我再補左句有病就睇醫生啦
點知條傻佬見我起身落車時
踢左隻腳我一腳
當時好多人都睇到成果個程
我知呢一腳可以有排同佢玩
我知佢係車箱入面已經醜到一個點
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
講左句 你真係唔死都冇撚用
仲見係四眼中年 呀叔黎

最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢
最後我真係搖撚哂頭 笑主望左佢

可能樓主講大話來幫女朋友 ，大家小心

喂呀哥 連登仔經歷咁多炒車事件你唔一五一十咁講搵鬼幫你呀

除非打成十幾秒
如果淨係申佢一腳，又真係未必咁多人睇到

一腳伸到個女既傷得咁重喎

嗰腳一定好大動作啦

被人申完一腳，跟住仆街仆傷掛
如果被人狂踢踢到佢咁傷，就好難無人睇到

藍絲都會無啦啦打人，呢個世界無奇不有

呢句先係重點

lm

有啲唔尋常bo

搵目擊證人點炒車？
我就唔知咩事，幫推，希望搵到目擊證人，成件事可以水落石出

推下先，不過小心炒車

開完個post就走左去
好鬼

樓主條女係咪比人從後踢腳，之後坐左係地，傷左尾龍骨同盤骨？

推

黑警都On9 無人證證明到你女朋友無郁手？
依家行大陸法？黑警要控告你女友唔該佢地搜證
而唔係要你女朋友證明自己無郁手

本人認為
樓主講d唔講d學人射歪
仲想賴黑警亂拉人
但俾人踢鳩就爆左潛水

比人踢完你笑當赢左？

留名
廢事炒車

岩呀 依家咪拉左你先 再搜證
依家拉 有話告?

樓主版本係現場無獨立人證/ 無人肯做證
照我理解
A話B打佢
B話A郁手先
咁A B各自既警誡口供都係證據
現場拉佢地Fighting in Public Place都好合情合理
呢條法律係殖民時期一早已經有

如果用大陸法
應該court都唔駛上直接拘留幾日就curtail

香港普通法係行無罪推定
如果冇證據顯示你女朋友有打人
你係完全無需搵證據證明自己清白

上到庭一定冇事

講d唔講d 走啦

on撚9 夜晚7:45 多人到仆街

一腳踢人落地仲即刻認 會唔會現場無人啊?

幫你推一推！

膝頭有瘀傷應該係比人從後踢，向前仆整到，但如果整親盤骨、尾龍骨應該係向後跌先會傷 一係就個人出腳踢中腰窩位先會傷，但呢個踢法都幾考技巧

傷人者係向你女朋友承認有打人
定係向警察承認有打人先？
傷人者有冇驗傷？
如果冇傷勢的話應該唔會入到罪？
不過佢如果佢已經承認有郁手打你女朋友
而驗傷報告證實你女朋友的傷勢係佢造成
咁基本上佢已經死硬

不過都要睇其實因素
例如對方有冇話你女朋友點打佢 打佢邊個位置？
你女朋友同埋對方的身形係點？

死警犬on撚鳩恰普通市民無法律知識
正常係要證明你女朋友有出手打人 唔係掉番轉要你地反證
普通法基本原則都可以扭曲
黑警死全家

唔使驚喎，傷勢差咁遠

唔係幫警犬
不過既然對方聲稱樓主女朋友有打佢
黑警只可以交比法庭決定
不過我都覺得黑警多數會用恐嚇下語氣同受害人講

私了啦 幫女友報仇

唔想炒車

樓主女朋友話比樓主知
樓主再話比我地知
可信性已經減好多

一定要幫推！

cls

會唔會係係樓主女朋友背面一起膝頭就打左落尾龍骨所以咁傷？Btw 幫推，推返樓主出黎

幾好既分析

無證據應該就唔會告到你女朋友

樓豬開完post潛水係咩玩法
隱瞞咗咩咪講囉

「借朋友AC開po」
唔評論 唔想炒車

幫唔到你 推

可以幫你推

但唔信一個大男人咁大力踢個女人會無人幫

為免炒車 都係保持距離先

成班連登仔on撚99亂用無罪推定
Fighting in public 呢d case一定係俾DIT搞
咁正常情況下梗係兩個拉哂返警署慢慢落口供交埋比值日隊跟手

樓主水已潛
肯定有好多野隱瞞
你女朋友都係入去坐番兩碌反省下吧啦

樓主呢

得罪講句，有可能係勞資糾紛

極多疑點 保持距離 留名睇真相

又想撚連登仔?

老老豆豆

今次唔係偏幫警犬

係條友話樓主女朋友都有出手

所以一齊拉 無偏袒任何一方 無做錯

係屌都屌法例 咁on9

公眾地方打鬥 一定要搵到至少一個獨立第三者 能夠指出成個案發經過
唔好怪我直接 人地第三者唔識你條女又唔識果個人 無謂要屈你 何況黑警本身拉一個就得 會自己搵野做拉多個？
你問清楚你條女先啦 鬼撚到咁

當時其實有好多人幫口鬧個男人 但無人一齊落車等差佬 所以希望推po推到當時在場嘅人見到 可以出面做人證
荃灣線全線列車無CCTV 如果女朋友有郁手 我哋搵人證都只會證明女朋友有郁手
當日女朋友半邊身落地 即時入急症仲要留院 傷勢經醫生證明
女朋友90磅都無 個男人差唔多200磅

CID仲未同女朋友落口供 所以最後檢控邊條罪應該係未定
如果告公眾地方打交 女朋友係唔洗證明自己無罪 因法庭會睇證據
但如果無證人肯出現 可能告對方都係公眾地方打架
而對方假設從未犯法 法庭有機會容許對方不認罪下簽守行為

唔好意思 要照顧女朋友 所以未必經常咁快覆到

無人證證明女朋友無郁手又點？呢樣要證明架咩？如果係咁係街毛啦啦捉條友走都得啦！突然就塔你走話無人證明你無打人

黑警一貫做法都係勸晒兩邊算數唔追究，是但一邊唔算數就話兩邊都拉，因為兩邊都話對方有出手，真相就等CID再查

如果真係咁傷點會bind over
最少都傷人19

隨機打人

當時差佬就係咁講
個男人話肯唔追究 我女朋友唔肯
因為女朋友本身腰骨做過手術 再咁跌一跌可大可小
差佬就係咁兇我哋話要追究就告哂兩邊
結果咪兩邊拉哂

基本上單單一對一啊修都係差唔多情節
事情已經發生咗都無得返轉頭，盡快搵個律師研究吓單案先啦，依啲錢唔慳得

利申 - 非從事法律行業

基本上你唔搵律師 你唔會告得入人地

個男人嘅口供咪係證據囉
口供可唔可信係另一件事
唔可以話完全無證據

如果個男人有驗傷咁就有客觀證據

樓主個對方1999
指個男人定女朋友
講到女朋友一定唔會被告咁

如果白卡佬好難講
我上次都係地鐵站閘口比個白卡佬拎遮打頭
都係0接觸佢

黑警真係痴撚線架

黑警

如果自己無錯一定要堅持告落去
唔好比人地大到

告佢非禮都得啦咁，無人證明到個男人冇非禮

睇見啲傻仔話黑警做得啱就好笑
仲話只係法律有問題而黑警無問題

Why not both?

法律固然有問題
但更仆街嘅係經常用法律去兇鳩市民嘅黑警

黑警日常做法
係大事化小 小事化無 兩邊簽個名就走人
你女友企咁硬就實玩鳩埋佢

下次第一時間就係咪都話暈
黑警又好 立法會保安又好
都係用呢招
你傷腰傷腳 一定唔會死
啲黑警係唔會驚你嫁

如果你講嘅野係真，
咁香港警察

當你女友暈撚左入醫院
黑警無藉口放個男人走
亦無得叫你女友簽名唔追究
佢就焗住要執法
你地最錯係用「錯方法」去令黑警執法

你諗下個情境
當街a打暈左b
差佬一定要拉a返去
之後點告，邊個告邊個就係後話

無社會經驗嘅連登仔講咩
法律問題，正常係咁，
你地又試下 通街搵人話
「阿sir佢啱啱打我呀」
睇下係咪work囉

連差佬點做野都未知
學人講法律
上庭之前，黑警就係皇法

如果件事係真嘅話, 咁都幾撚sad... 一個人都唔肯出嚟指證, 見到你女朋友瞓咗喺地下都冇人陪住

有心搵證人
Fb forum當然最有效率啦
另一個有效嘅方法就係親力親為
去返 相應嘅時間地點搵

不過可以同你講，
搵到都未必叫到對方做證人
唔似電視劇

落個口供都要人左一日假
落一次都個幾兩粒鐘
仲要根本證明唔到啲咩
佢可以好易就證明你女友出手，個男人出手
但佢可以點證明你女友無出手？

對方會先俾黑警兇到佢做唔成證人，口供都唔會落
「你成個過程望住左佢兩個？」
「當中一秒都無望去第二度？」
「你憑咩話個女人跌之前無郁手呀？」

拉咪拉
清者自清驚乜鳩
分分鐘條友賠鑊金既做醫藥費

關乜法律on9事 事實差佬真係咁做野 講話拉曬雙方擺明焗人和解 但樓主女友真係如佢所講咁傷堅持要告實冇死

你用腳趾打字

車廂無CCTV?

連登仔斷章取義真係勁
我認真角度講下
首先 拘捕 檢控 定罪 係3樣唔同既野黎
宜家有人向警察指證有人干犯左罪行 一定拉得
如果有人比假口供 屈人 佢會之後自己承擔番後果（誤導警務人員 老妨等等）
拉左人做搜證拎口供絕對無問題

如果你女朋友有日比人非禮 你捉住條友報左警
警察黎到同你講 口講無憑 查完晒先會拉人 然後抄下資料放左條友走 到時你地點諗？

警察去到現場 大家都話對方打佢
公平一定拉左先 無得單方面信邊個
如果完全無cctv 大家又唔肯和解
就齊齊上庭 根據2個口供上庭 睇下邊個比口供比得實d可信d比法官決定

其實你地和唔和解對警察黎講應該無咩意思
呢類案件得4樣野要做 口供 cctv 驗傷 證人
你地和唔和解 佢呢4樣野都要做齊 告唔告對佢地黎講都唔會做多左野 等你2個上庭係法官面前拗餐飽

Sorry認真左

地鐵冇cctv

Public fighting 最後齊齊告或者齊齊簽保守行為

主你老母咩

咁無人做證又點告襲擊

咁你個做法 為左d咩？

如果樓主講的係事實
對方已經承認左自己有打人
樓主女朋友打人先唔係合理辯解

支那落嚟？係香港做咩要證明自己無罪？
呢啲留返警犬去做
揾唔到證據點告你？

初步玩場調查咪雙方都話對方有打自己
咁現場咪夠證據拉哂二個
樓上仲係到拗乜鳩啫
難得有巴打認真打段野出黎你地又唔睇
戇鳩鳩咁

一驗傷就有知有無互毆
可以叫啲黑警食屎

但香港已經被回歸，普通法只掛名！
已經跟支那做法。

Lm

仲廢過精神病

無錯
告你唔代表告得入
依家係互相指控對方
咁咪交比法庭決定邊個有罪

調返轉咁諗
有日你同個女人嘈交
真係佢郁手先 你擋左幾野整到佢仆親
警察淨係拉你告你 唔聽你講
咁咪仲撚黑警

驗傷？個男人身上肯定無傷？佢只係9up

屌假膠味濃

唔好意思，傷腰傷腳，一樣有機會 Pulmonary embolism ,一樣會死。
內出血一樣可以 hypotension

刑事法律唔會 prove negative
即係叫你證明自己冇做過
樓豬要堅持
咪撚畀狗呃到你

入黎就係想打呢句
黑警一定蝦人以為個個好似佢地咁on9

樓主見玩大左,水已潛

呢度係facebook？

好慘 但係疑點重重

叫你條女告非禮咪算
香港女權閪咁多

未有實際證據 憑你一面之詞
我就唔想炒車啦

一講起黑警 連登仔連思考都唔識
無獨立證人 無CCTV 兩個口同鼻拗 點知邊個打邊個 唔肯和解咁唔係拉哂你兩個番警署交俾DIT可以點啊 當庭釋放啊？
btw軍裝係wfc 呢d cases，因為全部都係扔上去俾DIT就關人9 最多咪寫多幾隻字 頂盡咪用15分鐘

冇人證冇物證(暫時)
兩邊都話對方出手

可以點？super咗先再蒐集證據囉。

照你咁講告個男人都要搜證啦，唔係靠女朋友一樣之詞啦 ，只要個男人一口咬定女朋友郁手先，冇證人下警察一定係拉晒兩邊先，不嬲告係警察告，再由法官判。 唔通要兩個事主係地鐵站等到搜完證先拉返差館？

調返轉
如果係女人打男人先，男人推開佢，個女人仆街。
黑警黎到話冇人證，只係吿男人唔告女人，因為男人冇傷女人有，證明唔到女人出手，咁樣會唔會啱佢哋心水

仲要19個正評 ，連登仔咩質素？

樓主係邊

連登神探全面進場

哈哈哈 打完人話唔追究

如果講埋蝗語的話，直頭當場放你走

屌你班連登仔又扮神探，有人叫你查案咩，依家人地搵證人希望可以還原真相，幫手推POST等多啲人睇到就算啦一陣又連環炒車。

個阿叔地中海？

地鐵cctv 廢架，只見人影，用黎控制人流

我阿爸阿媽上個月係紅磡站東鐵線落車，一到站有一班新香港人衝上車，其他一個男人話阿爸落車撞到佢，一手抽起佢衫領推左出車，按住係地，件衫就爛左。我阿媽都俾個男人撞到坐左係地，起唔到身。之後即場報警落口供，警察睇完cctv 就話，cctv 好矇，睇唔到事發經過，只見有一堆人。依家無目擊者，我阿爸阿媽相識所以唔計人證。警察話一係兩個都告，你地不如和解。

點解要咁驚互告？ 明明你女友係好撚傷嗰個， 只要講到當晚情況又言之有理 個官信既 就唔驚你告唔入對方啦。 反而人地有撚證據證明你女友打過佢？

仲有條友據你所講無端端打人， 一定本身有個人行為問題， 上到庭問兩句自然露底啦， 畀我係你就搞撚大佢 告佢告到底， 那怕自己要畀人告埋一分？

踢你條女條友係咪叫阿ken 聽講識旋風腿

刑事罪門檻好高，唔係講下故仔，個官信就得，要有確實證據。只有當事人既證供，好難告得入。

但係成件事如果係樓主講既 被踢一腿傷成咁 , 除左被人畜意襲擊 , 意外應該難以造成咁既傷勢 ? 可唔可以排除意外造成, 而非意外即屬人為 ?

btw, 星期五晚既尖沙咀 無理由無連登仔經過既
上次 weekday APM 跳樓現場 都有幾個 APM 啦

警誡供詞 pol. 857 既供詞係唔可以用以針對其他人既證供，極其量你可以話警誡供詞入面提供左資料俾警察去了解/調查

係樓主呢個情況下，如果冇第三者做證人落口供，冇cctv，警察係事後先到場冇目擊成個打交既過程，踢人條友冇被邀請落證人供詞 pol.154，而樓主條女係冇自己招認既話，咁係冇證供證明樓主條女fighting in pp

所以你話a同b各自既警誡供詞都係證據係法律上係錯誤既

On9 香港幾時變到要搵證據去證明無打人
唔係要有證據證明有打人先告得入

連pol幾多都講得出 好難相信你唔係伙記

唔駛同我講
同黑警講得喇

正想講 啲黑警係咪大陸落黎

警察? 冇興趣做

係伙記先唔識條例....

炒咩車啫...而家又唔係叫你地做啲咩/信啲咩
只係搵返目擊證人，唔想幫咪死返出去囉
連登仔

香港法律係搵證據告我
而唔係我搵證據叫人唔好告我

搵律師啦

唔係疑點歸予被告？

疑點利益歸於被告

警犬凶佢認罪啫，要堅持咪落搭
幫pish

推到有證人

以香港法律唔係應該係無證據證明你女朋友有郁手咩?

黑警唔係法官，判係由法官判
佢只係費事煩，打和一齊帶返警署pass俾下一手

係冇人證情況之下，其實你都入唔到個男人

off topic
咁多交通工具，地鐵算唔算多痴線佬？

咁證據唔係有咩,踢落去實有鞋印留喺件衫度，或者搵嗰隻鞋同個傷口對下吻唔吻合

其實最好就係乘客做證人，呢啲鞋印都可以洗得甩，不過香港人會唔會咁好心就另計

企硬就得
請個律師啦

佢都話無人證明到你女朋友無郁手
佢仲告你女朋友

presumption of innocence 之下
prove 唔到 beyond reasonable doubt
跟本告唔入

我哋都明白警察程序上要拉哂兩邊

我都明白得我哋一面之詞好難要連登所有人都相信我哋，所以出po主要目的係搵到當日在場嘅人，只有當日在場嘅第三者先可以證明我女朋友真係無郁過手，莫講話郁手，實際連口角都無

告得入我女朋友機會應該唔大，但如果無證人可能只會告個男人公眾地方打架，律師話如果男人初犯，咁法庭就有機會容許男人不認罪程況下簽守行為。

如果係咁嘅話，分分鐘我哋民事索償唔到佢，女朋友白白受傷之餘，醫藥費都要自己出哂

冇cctv?

其實無人證又點告得入條友

認出腳，攞明條友有證據

如果唔係無可能咁淡定認自己出腳

你條女一定有野無講

勿跟車太貼

我以為佢女朋友俾伊巴踢到 科蘭都應該唔咁大力

現場做法多數要拉曬兩個先 因為九成雙方都話對方有郁手 而又冇自私既香港人做人證
但上到CID如果個男人係冇傷係現場造成而同你女朋友傷到咁黎做對比 好可能會檢控佢其他侵害人生罪
而你女朋友會撤銷或者照告公眾地方打交
跟著再上庭根據傷勢同疑點證明唔到係有打過交 你女朋友好大機會冇事
所以唔洗擔心

有傷
佢認左係佢傷人

八九成唔企入少少啦
信你半成好 講哂對自己有利既野

屌9香港人自私前
樓主有無幫過街外人叫白車,有無幫過手做證人

個個只係想做享用果個而根本唔會幫人

通常呢d案就係可能有人打尖,整到人唔say sorry
當個西係黑卡的港女起勢屌9人結果比人打

哇 咁冇人證大家口同鼻拗 加上警犬只係做執法 唔係法官
事法又唔起現場 點知邊個講真邊個講假
如果警犬直接拉咗男人知唔知係一件幾恐怖嘅事？
直接助長咗metoo女權撚以弱勢就講乜都講
咁嘅回覆咁多正評 個個冇用腦諗嘢

又會突然間踢你條女仲要冇人肯留低幫手

推撚死佢

大哥 黑警係法官？ 要證明到你係兇手先可以拉人？
唔係拉咗個人等法官判有冇罪？
睇咗表證成唔成立 成立咪落charge。 傷人冇cctv嘅地方要靠人證
係啊冇人證大家講乜都得 你夠叻講大話講到冇破綻咪得 但如果比同法官抽秤到 咪比人告妨礙司法公正囉咁簡單

咪玩啦 邊會淨係單靠人證就入到啊 唔識就咪9UP

我就有d懷疑條女(失重心)踩到個男人隻腳，同埋條女係著住高踭鞋, 被高踭鞋踩到真係好撚痛.....

癡線佬識屈番你條女?
肯定有啲前因先會有依個後果

咁所以點解成架車咁多人無端端會揀中你女朋友黎打？

如果冇事發生過只可以話唔好彩 遇著個癲嘅
試過有個女性朋友行行下街迎面冇啦啦有條友行過黎
大巴車落塊面到 d行人都呆哂 女性朋友想報警之濟有個女人跑過黎係咁道歉話佢個仔係傻嘅 最後不了了之啦
只可以講傻人香港大哂

只需要舉出足夠物證根本唔需要人證
e.g. 驗傷報告, 被踢部位上沾有物質/足印大小,etc
不過真係要相當充份

認哂傷都告唔到佢更高既刑罰 ?

咁我聽日開始加入痴線佬行列

明顯係女嘅出口，男嘅出手

你打架唔會驗傷?
驗傷無報告?
報告寫無傷點告得入啊哥?

睇完依個 post , 真心想加入痴線佬行列

一到星期日 啲小學雞連登仔做完功課又全面進場

想追住個女仔嚟入佢罪

幾頁之後 風向就會變成 係個女人先西人地面乜柒乜柒

有得解架 ? 我見你啲字咁大都想中鳩你啦

啱呀

佢地無錯 程序上
佢地只要符合 S50 of Police Force Ordinance
基本上就可以arrest
只係到時落charge 無證據咪唔告囉

只係唔明點解會兩個都拉
如果個男人認左傷人
（合理原因：可能樓主隱瞞無講佢女朋友做左乜/個男人同警察講佢女朋友郁手先）

Pish

其實個女仔係咪有還拖先？

個男既應該告得入
佢應左佢起腳
咁樓主女朋友又有傷驗

依家係睇樓主女朋友有無郁手
如無 就淨係告個男

你個名真係無改錯，不過後面加on9會好啲

你個前題同大家個前題都唔一致
你假定佢兩個都有郁手
其他人係假定只有男人郁手

下原來無得解 一句話個男人精神有問題都叫解釋左
而家追左咁多頁
樓主淨係不停重複佢女朋友無還手 無打佢先
想知起因都唔得咁撚惡

好多痴線襲擊其他人 要有目的架 ?

台灣捷運斬人, 當街斬幾歲小女童案 , 你唔通又想話被人斬既受害人 做過衰野先畀人斬咩 ?

唔好係到同我講廢話啦
而家唔係問個男人咩目的呀叔
而家問緊咩原因呀
咁假設同你講嘅一樣係痴線
咁一句交代叔個男人係痴線咪得
但樓主完全無提過個男人係咪痴線
追左咁多頁都keep住有人問
但完全無答過 我咪覆大隻啲囉
咁又踩親你條尾？

定你覺得我咁樣問就係幫個男人
覺得樓主女朋友唔岩？

垃圾港女

我哋都想知起因係乜 女朋友無還過手
應該係話想還都還唔到 因為比個男人踢咗落地都起唔到身咁滯
好彩老遠有兩個女途人行過嚟扶佢起身
但係嗰兩個女途人見唔到事發經過

男人係差佬面前都有認踢人 差佬仲教佢同我女朋友道歉
叫我女朋友原諒就當唔追究

女朋友當時著波鞋 無踩過個男人
重申多次 得我哋一面之詞我無辦法要求所有人信哂
所以先至希望搵到證人

如果大家都否認打人
咁即係兩個都唔使拉

條友有無精神病我唔知 睇個樣唔似係囉
我估最多都係燥狂

好彩連登都仲有心水清嘅巴打，講緊對事不對人，差佬拉兩邊係根據雙方各執一詞嘅說法，冇第3獨立證人 / CCTV， 咁係咁樣情況下拉唒兩個當然公平啦，佢地只係執法者咋，拉咗唔係等於判咗你死刑咁款啊 判有冇罪係個法官話事啊；至於都係嗰句，睇定啲咪跟車太貼

其實可能會去拉左先
但唔落charge姐

受正義魔人一推

你嗰堆先係廢話喎 你依種人都係嬲打 feel 架啦

下次你被人無端端撞 / 打, 你記撚得要問下人地做乜咁做呀

on 99

男人係差佬面前都有認踢人

已經係證據啦, 互告囉 驚佢條毛呀

而你女友又無即場認有打過個男人

上到庭 黑警又搜到證去證明你女友打人咩 ? 你女友 99% 無罪啦, 反而個男人即場認左喎

港鐵唔係有閉路架咩？

死黑警 屌你老母全家都死淨你一個 你班碌柒就長命百歲百病纏身

告上法庭，法官會教警察做嘢，唔洗自己搵證據

我都預個痴線佬
我係車箱企埋一邊玩電話
冇啦啦有人打我一拳然後跑走左
跟手剛剛關車門 我追唔切（石硤尾站）
係人都知個到有康服中心多痴線佬

我信樓主
香港癡線佬真係好多
試過係街行行下俾個啊叔車一巴
真係癡撚線

疑點利益歸於被告
樓主你冇隱瞞
冇證據顯示你女朋友打佢
上庭邊會有事

有無問過拎車廂既CCTV
e家d新車入邊有d位有CCTV
可能咁岩會影到

幫推
唔可以放過呢d社會炸彈痴線佬

真相永遠只有一個

你女朋友其實係比佛山無影腳踢左大概3069下，所以先咁傷，又冇人睇到

依家渣張白卡就係犯罪許可證
屌佢？就成班人企係道德高地屌返你

仆街啦去

懶啫

師兄都似係（警）,咁就好啦
明既
857除左cross-serve之外，隊其他人都係多條線俾OC case查
但如果PG又點睇，樓主講一半唔講一半
PG用黎上court黎講就多數admit
咁請問仲有無你講既法律價值？

依家個個都唔知full picture咩玩法
你既假設係佢PNG
咁本身果份857都係垃圾
乜都唔認梗無用

再者
乜依家拉人要講到個舉證要求咁高
依家有兩個allegation, 你試下唔做同話撳波
實俾人port番你疏忽職守，上埋蘋果頭條都仲得

同理，拉同告係兩個邏輯黎
拉番黎都要俾時間人地查嫁Ching

都估撚到又會有罵戰

希望你快d搵到目擊者

疑點利益歸於被告, 無證據證明冇郁手, 即係都冇證據證明有郁手啦, 咁你條女最多坐48粒鐘啫

反而踢人嗰個有冇證據證明佢傷人先, 例如有冇人肯做證人, 你唔計因為利益關係

其實最撚醜係你
同條廢柴冇分別

除左識啤人、尷尬笑，你仲識咩？
精神勝利法？

無cctv

Cls

幫你推

香港人好撚冷漠
祝樓豬同女朋友好運搵到證人

一個正常男人點會大庭廣眾一腳踢飛一個唔識既女人(Random Attack )?
一係佢就有嚴重精神病一係就有前傳你冇講

我都話左我唔係警察咯

同埋我咪講左係某一d情況下，包括但不限於沒有招認，係冇證供證明樓主條女figthing in pp，我既前設緊係png啦，認左講條春咩

仲有你睇清楚，係再樓上個個人咁講

A話B打佢
B話A郁手先
咁A B各自既警誡口供都係證據

我先指出呢個error in law

某d情況下
但又不限於沒有招認

嘩屌出超必，你講晒啦

同埋講error in law之前
不如你諗一諗呢單野夠唔夠上court先再講啦
聽完咁既fact, 你唔會仲諗住有case answer下話？

我由頭都尾都係講緊差人現場夠唔夠拉個問題
係你自己係都要講到上court做乜撚法律價值

正常人個個趕住落車
邊會留意身邊個人俾人踢左腳
除非係腳膠姐

屌香港人既正義撚
自己記唔記得上星期搭車
落車時前後左右係咩人呀

死黑警想恐嚇你女朋友和解﹐唔好搞大件事﹐唔想開file。
所以先屈你女朋友。

樓主快d去諮詢法律意見。

樓主介唔介意留聯絡方法
如無意外我應該係其中一個目擊證人

我真係搖撚哂頭

痴撚線！幫推

Push
加油！

當時實會驗傷。。

幫推，個個痴線佬死全家！

出咩超必姐，係未知既情況下唔make assumption點講落去?

同埋我係話俾樓主聽，係咩條件下係冇證供against佢條女

case paper都未有就話no case? 你魔術師黎架?

我本身就回緊上面條友，你講第二樣野你quote我把柒呀

咁都得 痴撚線 推上報

幫推
好慘